# 00 Hola Mundo

Primer ejemplo de la asignatura Principios de Computación y Programación de la Sección 1-2.
Este repositorio contiene el código fuente de una Aplicación de Hola Mundo creada en Visual Studio mediante el lenguaje C#.
